黑警認左721派便衣睇住幾百鄉黑持攻擊性武器非法集結, 策劃暴動, 嚴重傷害他人身體

屌你老母臭閪 你班冚家剷全家橫屍街頭

source

ON9 關公，親口承認自己有份參與

依家唔係懶理市民報警, 而係合謀襲擊
唔聽報案電話, 警署落閘, 軍裝同便衣睇住都冇出手

唔係闊佬懶理
係同鄉黑合謀襲擊市民

Push

直接出聲明認警黑合作好過啦
橫掂嘈多兩嘈就會話你犯黨國法，拉去集中營嫁啦

咁大班人同一武器同一衣著
唔好同我講冇主腦呀

西瓜佬仲種緊西瓜